【漫畫討論】政宗君的復仇 42

希望唔好胃痛結局
好恐怖

下期休刊 ...........

YS

動畫黨入來問下到底愛姬同男主一齊未？

（想佢地繼續咀）

叫做一齊左既

不過依家男主好似掂到愛姬會病發(唔知咩病)
同埋佢地未講清返細個D野

咁隱晦 ？

係一齊咗的話，我有興趣追下漫畫

重未講返細個d 野？

讀者知,愛姬政宗未知對方點諗

阿狗仲冇入黎

入囉

琴晚無聊上貼吧睇左

政宗佢自己覺得係同愛姬有接觸就會有呢d 一粒粒野出現

好驚BAD END

41都未睇 開始無乜動力追

中出愛姬 再溝師父

食晒兩件

漫畫人仲係得39...

結局應該係男主要增肥
變返肥仔

可能而家太瘦出事

要上貼吧先有得睇

應該係心理陰影

仲未收工。。。